想學美股有冇啲乜嘢書值得睇

唔想玩港女

準備定錢交學費

拋磚
Security Analysis

是但買都贏啦

超級績效1,2,3
唔好做左分析師做既野

Thx ching

呢幾本有冇乜嘢睇法?

Barron’s 雜誌

心理學既書等你有技術同一套系統先睇都未遲
有用但唔係優先

咪撚沖入去接貨

睇你想賺大錢定係話比人知你d投資知識十分豐富，可以同人吹到頭頭是道
不過我講呢d野實比人屌

當然係想賺 但係我知道呢個世界冇不勞而穫 所以想學下嘢先 btw thx ching

More?

比4個字你
順勢而行

Ching有冇乜嘢推介

等兩萬六先講野

一早唔好玩港股
今年美股升咗18%，港股無升過

乜要睇書架咩
玩期權就要睇

期權 = 賭錢
有運就得

On9 買Amd 都唔買佢啦

唔想學 直接買voo 十年後等收成

駛

tesla都搵佢開發模擬駕駛

10-Q同10-A